有黃絲婆婆想提醒我地！！

［代友po 朋友係中學生］

有日放學有個6x歲婆婆提醒我地以下兩點，佢話自己唔識用連登，希望我地可以幫手擺上嚟。

1.發夢唔好再著全黑
要捉要打都第一個搵你，要帶多套衫，可以就著埋係入面，一除就得。

2.俾人打要喊得有幾慘得幾慘，同用英文講救命
佢強調左好多次要大喊，吸引更多街坊過嚟之餘，最重要係引起外國關注，話俾外國知香港人好慘，引起國際輿論。

最後，佢話佢咁老做唔到啲咩，最多間唔中出嚟行下，同埋繼續咁樣周圍同啲後生講，叫我地一定要小心！！唔想再見到我地受傷:(

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

岩啊，要大聲慘叫

第一條 其實應該買件黑色風褸
最好就uniqlo
入面咩色都得啦
但下面最好黑番 因為會認鞋認褲

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

五大訴求 缺一不可
帶美國旗 英文文宣 8 號 美領
廣推

在此懇求各位 花一點時間
因為呢個投票活動只有24小時
外國媒體開嘅投票活動問香港人是否接受呢一個撤回

我地最愛既外國記者搞左個公投。
問我地接唔接受呢個撤回

大家立即用下面hashtags 通知全世界

#FakeWithdraw
#WithdrawIsFake
#假撤回

Facebook/Twitter/IG/留言
要聽日全世界新聞版都出「Fake Withdraw」係頭版🙇🏻‍♂

幫推

遇到危險，要大聲叫救命呀！

推！！！真係極很緊要！！

唔好再著全黑，尤其係和理非，見到你後後生生，仲要全身黑色，黑警第一時間梗係搵你先！發完夢都記得除返件黑衫，最好就著件其他色嘅衫喺入邊，方便又快趣！

仲有仲有，遇到危險，記得要用埋英文嗌得有咁大聲得咁大聲 嗌得有咁淒涼得咁淒涼 只要有花生友或者記者影到，都更加容易推上國際，引起國際輿論！！

阿婆見到我哋個個暑假都日日發夢，仲要發夢都畀人打， 好撚心痛呀 我代嗰位婆婆呼籲，唔該好好保護自己，大家都唔想見到有任何同路人再受到傷害！！

光復香港 時代革命

淋病假撤回真放毒蛇呃我唔到

幾時嘅事？😯